乜現場手足自己決定走同唔走唔係夾埋齊上齊落㗎咩

一係全撚部人一齊走
一係大部分人留低